有冇人嚟緊睇達明

明哥
方丈

自推

幫推

我星期日睇

啱啱睇完，有新歌

唔記得叫咩今日世界各地？

今天世上所有地方

聽說你今天到達一個地方
戰勝了哀傷卻在繼續靜養
你說你擁有是無限量荒涼
照片都不想讓我看一看

聽說你今天繼續擁抱夢想
挫折再擔當要為正義付上
過去已失去但仍念念不忘
碎片要怎麼合併見真相

如世界已給窄長隧道埋藏
時間看似走向 絕望境况
跌踫再摸索 前面路茫茫
靠極遠 一點光 可會找到方向

我會説今天世上所有地方
你要去多遠也被困在迷惘
卻更要相信自由必將釋放
那裡缺少的 在那裡補上

到了某一天再遇這個地方
你我說今天這段過去狀況
那怕已走過死蔭幽谷一趟
這曠闊天空 又再次開朗

如世界已給窄長隧道埋藏
難過也要經過 同步往遠方
跌踫再摸索 沿隧道圍牆
繼續看 一點光 總會找到方向

世界已給窄長隧道埋藏
難過也要經過 盡力趕上
跌踫再摸索 沿隧道圍牆
繼續看 一點光 總會找到方向
我願意 牽你手 不怕隧道極長
繼續唱 繼續找 總會找到方向

曲：達明一派
唱：黃耀明
詞：潘源良

達明show 真係好正

今晚狀態好好
達哥好正

係同上個show比達哥多咗好多嘢講
蘇梅島 去游水呀笑到我

難分真與假膠

買咗三場，今晚睇左我嘅第一場

有少少嫌明哥講得太多野，打斷左唱片原本既節奏同速度
同埋兩張碟 play 曲目既次序，都同唱片原本有少少改動

Encore 或者「甜品」部分似乎晚晚都有唔同 - 噚日第一場有《恐怖分子》但今晚冇 有點失望
希望我既三場中，會等到《是我有錯嗎？》

明哥把聲超好。
達哥開聲講野已經想笑

尋日個甜品係咩

明哥今年個人新曲：《自由之夏》

比 17 年達明紅館更加好

琴晚問慢必要唔要一齊唱，以為係唱禁色

尋晚唱到幾點？

23:15 左右

都成三個鐘

第一場十點十到

巴打睇足兩場

睇咗第一咋

明哥尋晚又喊

神經呢張專輯真係神作，時間越耐，份量越重
達哥創作力好癲

周耀耀、潘源浪、達明＝神作
共你淒風苦雨
共你披星戴月
共你蒼蒼千里渡一生

呢兩張我覺得真係達明嘅頂峰
唔係話其他碟唔好，但真係冇呢兩隻咁神

睇左第2&3，之後會睇多一場
但第一場甜品有恐怖份子，之後冇

竊以為 石頭記 同 神經 都係頂峯
石頭記係用字同文學藝術既表現上更佳；但神經就係回應大時代既神作，兩者難分高下

有冇人覺得呢次係達明最後一次演唱會
今次順利咁短時間開得成
已經心滿意足

佢地應該會係第一個被打壓既歌手

佢哋話之前會玩埋另外嗰六隻喎

等緊石頭記嗰隻
想聽美好新世界同埋崩裂

有冇人知噚晚既甜品係乜？

擔心會禁聲

出櫃果次演唱會
現場聽崩烈正到癲

恐怖份子
估尾場應該會唔同

0:52 右下係咪達哥？

點解1+4=14可以咁撚正

星期日嗰場勁撚垃圾 有何貴紅喺度嘈住哂仲有梁家傑個deadbuddy

有無巴打有多一張飛放 老豆想自己一個入去睇

仲有580賣
叫你老豆自己去買

明哥仲叫佢地用法律守護大家

今晚甜品有 恐怖分子，終於都聽到呢首 live!

好似仲有晚節不保

係度鳩估下另外三次點排法

石頭記+ the party
達明一派II + 你還愛我嗎
我等著你回來 + 萬歲萬歲萬萬歲

開心 share 下幾張相 - 最後一張係自己最感動既

最後一張係唱邊首歌？
我睇果晚好似見唔到呢幕

放煙花果段音樂，聽到好心痛
有冇人同樣覺得

有啊
達哥好勁

我完全Miss左最後個張

求其擺相

聽唱片時係以為係六四既槍聲..... 原來係放煙花

噚晚皇后大盜 最後一句 沙滾滾但彼此珍重過

之前睇過兩場都未有這張圖，係後來加上去既

我聽到係槍聲，爆炸聲，警車哀哭聲...

坐正面係中大伏，我呢啲visuals好多都睇唔到

坐側面條腰好痛

全程側身側面
呢個場應該坐高少少就最正

睇尾場嘅揮個手

但正中聽音響同唱歌好正

睇左三場，同樣係 $788 飛，買得到既位係：
樓下正中最前頭三行
山腳 - 最低第二行
同差不多最後係山頂位
都坐過

我估 encore 會再加料？

我睇左既三場係：

14/11 Sat
1+4=14
回憶有罪
今天世上所有地方
晚節不保
It’s my party

15/11 Sun
自由之夏
回憶有罪
1+1=14
今天世上所有地方
It’s my party

18/11 We’d
晚節不保
恐怖分子
回憶有罪
1+1=14
今天世上所有地方
It’s my party

本身淨係睇咗首場，見佢甜品一晚多過一晚所以買埋尾場，好期待！提早入場諗住買佢簽名poster，點知賣晒

坐緊車嚟緊

以明哥係 It's my party 之前所講既野，我有少少期待有《長征》既出現

無睇
講咗咩嘢

尾場會唔會加料唱榮光

今晚甜品有7首
有每日一禁果，今天應該很高興

無

次序係點？

揼心口，有事，去唔到尾場

今天很高興先

先到每日一禁果

19/11 Thu
甜品次序(唔知有冇少年癡呆記錯
自由之夏
1+4=14
回憶有罪
今天應該很高興
今天世上所有地方
Is my party
每日一禁果

會唔會有黑警入場睇ga?中場個時分咩感受

冇中場
但意難平轉神經中間段小break

禁色同埋石頭記係咪唔入流，淨係識呢兩首但無唱

可能冇其他揀咗嘅歌咁match社會氣氛啩
頭場好似有禁色，如果冇唱就點都有提。好記得明哥話88年寫呢首歌，90年香港先同性戀非刑事化，仲叫我地返去google下仲有冇人記得

唔係神經同意難平